D圍村佬究竟買咗幾多煙花

初一放到十五每日幾炮

你唔好話，唔係圍村都有人夠膽放

仲要係椰子頭嗰啲
爆到離遠啲人都見到
一呼百應咁爆先好笑
左邊爆完
右邊接住爆

Cls臨瞓先黎玩